有冇巴打睇左聖哥傳？

有冇巴打睇咗聖哥傳，大家覺得好唔好睇

睇咗 唔知自己睇咗啲咩

睇咗，分好多集，集集無關係的小品電視劇咁，笑吓都OK嘅

70分鐘到比較短
係好笑既
不過我冇睇過原作入場
唔知還原度點

有啲悶場 又有啲好好笑

不過不失

山田考之拍到套野好似勇者義彥咁既深夜低成本劇風格
平心而論呢套野當電影擺戲院上係幾呃錢

垃圾黎 唔洗睇 岩岩用左90蚊入場睇 覺得套戲就算30蚊都唔撚值入場。好似係度睇YouTube。套野個每講完幾句野就停一停1,2分鍾播宗教bgm。悶撚到訓著。未試過睇一套戲咁撚嬲。唔係陪人去睇已經撕票提早離開戲院。 套戲完全係垃圾戲冇可取之處。整污糟哂我今日重陽假日嘅心情

完全係覺得被人呃人左90蚊戲飛錢

話好睇嘅一定係發行商打手

睇trailer 好似成套戲係間屋入面 ？？

悶撚到仆街

仲有門口囉

個醫生鬼上身果到睇到好撚尷尬

岩岩睇左 真係幾悶下
比90蚊感覺同睇Youtube 無分別

其實聖哥傳原作就係日常向，做日劇好過電影，但要cap水就做電影

動畫好笑好多 真人兩個演員好似演番自己
冇果種hehe感覺
但戲院d人笑得勁誇張
利申 被呃

fans向作品
唔係fans唔洗睇